想了解下大家係街𥄫女第一眼望佢邊度？

夏天佢地啲衫比較透，我一定係直視佢對波先
有啲透晒個Bra型出黎，有啲就係背面睇到佢Bra帶

去到冬天就一定係睇腳，因為上身帶咩睇，特別係啲女著黑絲會集中火力望對腳

識𥄫一定係直接視姦佢

一定係下體

睇佢地男朋友先

哦 純文字論壇？

膚淺

春夏秋冬都係腳

著褲都睇腳？

冇錯！

腳》波〉樣

望佢對眼

佢睇我唔到就望佢對波
行過左再另轉頭望埋背後既曲線
掃到落腳趾尾

波

望人一定望個樣先
所謂邪正看眼鼻 真假看嘴唇

真腳膠

你呢種係低級𥄫
一定係望到條女知
佢就怕怕醜醜咁先正

腿

眼

識一定係用實呢個樣住
俾條女發現照繼續

樣

受教 高手

主要睇尾龍骨 如果係腰間盤突出咁就仲吸引

望波 跟著望樣
樣靚望埋條腰 跟著patpat 同腳
大波既話繼續望ballball

望下面係咪平

camel toe

腳

睇bra 型bra帶堅正

痴線 樓主離地到 尋日打到仆街今日有心情睇女

腳趾

Ching做物理治療？

睇下佢有冇撚先

腳 -> 樣 ->波 -> 腳 -> 腳 -> 樣

望佢塊臭閪

on9

D女成日透bra帶出黎
緊係睇下咩色先
今日睇到個呀姐黑bra

望左30年都開始厭

屎忽

我一見到d女著legging一定勁高調望住個閪 望撚到佢驚

hello moto
又要打攪伯母

冇黑絲即刻唔睇

扯住咁樣望

咪撚玩啦 人地睇貓就on9 睇女又得？

Pat>腰>腳>胸>口罩

出去抗爭上twitter戰線啦仲講咁多廢話

腳》樣〉波

咁你仲上連登？

有冇例子呀

先用眼神揸波
再用眼神奶腳
最後用眼神顏射佢作結

我都係

純文字討論?

前面個句都仲算明
後面個句可唔可以指點下

On9 先睇骨

佢五毛黎

依家戴晒口罩睇撚到鼻同嘴咩

頸波腰腳pat

On9
純文字討論都有3頁
連登已死

把聲勁溫柔

Pat

佢格離條仔個屎忽

佢地著成咁都係為左比人性幻想

睇佢地嘅內在美

波樣腳

肯撚定係樣先
萬一係豬閪樣咪仆街

港女啲腳真係特別淫

圖？

ON9 我唔係連衛兵

勁撚到仆街

腳唔同腿

黑絲腳
我望完直接食

jer

職業病

好多仔都係睇樣先

gay test

咩意思

pat

同條友扑野 一定要會跪係到 射落佢鎖骨

兩邊一定要balance 咁先爽

有露腳趾睇腳趾先》波〉腳》樣

四頁都未見一張圖
連登仔對文字既熱愛真係

腳樣

望佢碌鳩

自己條女想𥄫邊都得啦
拉

痴撚線..

幾時都係美腿

望對屌閪腳先

正面腳，背面蘿，側面波

拉，女色亡國

胸>眼>胸>胸>腳>胸>胸>胸>屁股

救樓主老母

睇完樣我會挨近佢 聞下個體香先

其實著得legging都預左凸個閪出黎俾人見到

無錯 黑絲極淫賤

波，腳，腳趾，同時間不斷上上下下咁喪𥄫
我嘅習慣係咁✌️

Ching強迫症
Btw 改咩簡體字名 影衰曼聯

0.25秒就可以掃哂全身

怕醜定厭惡

幾時都係集中裙先

掃冇用要視姦到佢覺得老尷先係享受

當然是睇波（如有），
難道會睇佢個閪臉

腳有啲女隻腳又長大脾又有肉

樣>波>波>波>波

49000好變態

點解港女d 腳咁靚

曾國藩《冰鑒》
好似係

呢啲女好撚正
大脾有肉，但小腿又唔會太粗
大脾有肉連帶有大屎忽

一定係波

成日比佢地望到我佢地對波

然後佢地又望一望自己個心口

屌好尷

小你真係純文字戲討論

腳＞樣＞波

由下而上掃返落個波到

首先睇樣 太樣衰唔會再睇落去 然後睇腳之後先睇波

睇胳肋底
大熱天時好多都好濕

如果脚波都係上品， 但個樣係妖怪咁點算？

對手只有一個

有冇人知道如果啲女睇到呢個po會唔會覺得好變態定會覺得好自豪每一日再著淫啲

小美麗

冇圖都咁多正皮

x2
好想奶

前面睇胸
後面睇屎忽

格拉底＞波羅蓋

腳趾仔☺️

小弟不才，真假係指對波？

有啲仲要拉到條褲勁高 睇晒個形

岩wo

睇下佢同自己, 邊個靚仔d

望佢條J

我都想知

識睇一定睇patpat先

而家夏天個個都著緊身背心露哂成對波型，好想揸

樣波

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

Skinny jeans先係重點

胸大就由胸開始再由上至下，腿正嘅由腿開始上番去。

未有武漢肺炎就望樣，宜家戴晒口罩就望眼

口罩幫助唔少.....有啲除咗口罩就唔掂....

緊係睇波啦

睇吓佢頭髮多唔多

波，再望眼，佢無望到我就繼續睇佢對波
佢發現我望佢對波嘅話⋯反正都發現左，繼續睇佢對波

個個都係口罩美女

... 全部字 想像力論壇

樣or波
大波就望波先

好似你咁玩神交咩

波
利申:真絲

閪

通常啲女𥄫我多

食屎啦藍屍

腰波樣腳

第一係樣，然後係屁股，之後腿，最後先係胸

有一種 哦 原來係咁既感覺
發現最on9係d中學生
次次望人都好撚明顯 定曬格好似傻仔咁
變態就梗 不過我都會昅仔 都明既

有次著左條比較短既裙
個日真係feel到比人望既次數多左好多
冇咩事都係著番長d好尷

睇個西先

睇口罩咩牌子